# Доменная модель

## Датацентричный подход (ООП)

* Поиск
* Клиент
* Администратор
* Работник склада
* Курьер
* Логин/пароль
* Роль
* Смартфон
* Заказ
* Товар
* Карточка
* Оплата
* Прогнозируемая дата доставки
* Склад
* Доставка
* Пункт выдачи
* Задание на доставку
* Рейтинг
* Комментарий
* Письмо

![](.DOMAIN_MODEL_images/1e9bd66b.png)

## Функциональный подход

* Получить товар физически
* Оставить комментарий
* Оставить рэйтинг
* Создать карточку продукта
* Создать карточку на складе
* Открыть товар
* Нажать кнопку Купить
* Сформировать заказ
* Оплатить заказ
* Доставить заказ
* Отослать письмо

![](.DOMAIN_MODEL_images/2771bdb4.png)
